96line又放閃

不過無咗壽星蝦翁

Yerin同joy合照自取其辱

咩2c

姐係話yeri樣衰

Yeri正囉

yerin個鼻…

>>>Joy

joy也太美了吧

左:7.5/10 右:4.5/10

Yerin > Yeri 。

不是

小施認同

手勢咩意思

托蘋果

似揸春袋

服咗你啲想像力

Joy同sana k pop最正

個鼻點解會咁

整完係咁

Yerin變成咁

yerin越黎越醜
抵佢比牙災處刑

九妹💚
啾一💚